黨鐵吹得就吹 「前啹喀兵」=南亞仔

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我用咖哩收買佢

@UST南亞仔 @張超雄
唔該出黎交代下

南亞裔請衝閘

屌！南亞仔先係平時跳閘逃票個個
以前係油麻地站成日見
依家請黎捉人

星期日見到好多南亞仔行街喎

借個位

南亞仔

根本搵佢地做呢d厭惡性工作同出氣袋 人工又唔方高

UST

@ust南亞仔

@UST南亞仔

其實佢點保證佢請果啲唔係黃深水埗食糖水次次最撚勇都係南亞香港人

喺中環手拉手都幫到新屋義士

鬼識講英文咩

政府話貪佢地唔識廣東話 ，比人屌個陣會笑笑口

真係前啹喀兵都好老了
啹喀二代好似未做過軍人﹐做保安個啲應該唔會轉工做捉跳閘?

南亞捉唔捉綠卡?
還是只捉跳閘?